%%% resumen-tikz.tex

%% Author: Giménez, Christian
%% Version: $Id: trees.tex,v 0.0 2014/09/05 22:28:45 christian Exp$

% Copyright 2014 Giménez, Christian
  
%% Esta obra está licenciada bajo la Licencia Creative Commons Atribución-CompartirIgual 4.0 Internacional. Para ver una copia de esta licencia, visita http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/.

\documentclass[a4paper, 10pt]{book}

\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[latin1,utf8]{inputenc}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{color}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{arrows}
\usetikzlibrary{arrows.meta}
\usetikzlibrary{trees}
\usetikzlibrary{automata}
\usetikzlibrary{positioning}
\usetikzlibrary{graphs}
\usetikzlibrary{calc}
\usetikzlibrary{shapes.geometric}
\usetikzlibrary{shapes.symbols}
\usetikzlibrary{intersections}
\usetikzlibrary{decorations}
\usetikzlibrary{decorations.pathmorphing}
\usetikzlibrary{decorations.pathreplacing}
\usetikzlibrary{mindmap}

\usepackage{fancyhdr}

\ifx\pdfoutput\undefined

\else
%% Compila en PDF usando PDFLatex
\usepackage{hyperref}
\definecolor{colorDeCitas}{rgb}{0.0,0.0,0.5}
\definecolor{colorDeArchivos}{rgb}{0.0,0.5,0.0}
\definecolor{colorDeUrls}{rgb}{0.4,0.2,0.8}
\definecolor{colorDeLinks}{rgb}{0.0,0.0,0.5}
\hypersetup{
  hyperindex,%
  colorlinks,%
  citecolor=colorDeCitas,%
  filecolor=colorDeArchivos,%
  linkcolor=colorDeLinks,%
  urlcolor=colorDeUrls%
}
\fi

\input{comandos.tex}

\author{Christian Giménez}
\title{Resumen de Tikz}


\pagestyle{fancy}
\definecolor{lheadColor}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{rheadColor}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{rfootColor}{rgb}{0.5,0.5,0.5}

%% ----------------------------------------------------------------------------------------------------

\begin{document}
\lhead{\em \textcolor{lheadColor}{Resumen de Tikz}}
\chead{\includegraphics[height=0.5cm]{imgs/cc-by-sa.png}}
\rhead{\em \textcolor{rheadColor}{Gimenez, Christian}}
\lfoot{}
\cfoot{}
\rfoot{\textcolor{rfootColor}{\thepage}}


\maketitle

% \vspace{10cm}
% \begin{center}
%   \includegraphics[scale=0.5]{imgs/cc-by-sa.png}
% \end{center}

\pagebreak

\tableofcontents

\pagebreak

\input{ambiente}

\input{coordenadas}

\input{paths}

\input{acciones}

\input{nodos}

\input{trees}

\input{automatas}

\input{mindmapping}

\chapter{Bibliography}
\bibliographystyle{alpha}
\bibliography{biblio}

\chapter{Licencia}   
\begin{center}
  \href{http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/}{\includegraphics[scale=0.5]{imgs/cc-by-sa.png}}
  
  Resumen de Tikz por {\it Christian N. Giménez} se encuentra licenciada bajo la Licencia Creative Commons Atribución-CompartirIgual 4.0 Internacional. Para ver una copia de esta licencia, visita \url{http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/}.
\end{center}
\end{document}


%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End: 
